有無人讀HKBU?

今日見到個小學生著bowling team衫

浸會係有小學的

小學已經玩bowling?

HKBU喎

Hkbuafss
好似係

小學生咁樣？